香港人 咩人都奶 自己人就踩

廢老就奶大陸、共黨
中產就奶歐美、澳紐
港女就奶日韓
港男就奶台灣

而香港人呢？似乎最睇唔起香港人
係間唔時出個「曹星如」先帶動番HK 的自豪感

正皮：大家都係崇優姐
負皮：香港人就係咁賤種嫁啦

唔係崇優，係眼紅本土野

手快快欽錯正皮

我都覺！
有時有人帶起個勢頭， 好快有人出黎話「搞咁多做咩丫」「家陣好勁咩？賺到錢咩？唔得就咪發夢」「有幾多個曹星如」「你估你做到C 朗咩？」

最後係缺乏推廣及資源下就無疾而終，係握殺創新推動及運動，香港係好成功的！

我奶台妹 ok?